[悟空身死] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第七十二話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 未來「杜拉格斯」篇
【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

無人討論

崩到無人睇

下集悟飯做超人

點解我感覺悟空咁大個人都係冇戰略可言 一味9打

btw希特係咪抄帶土架

聖誕成班現充

個結局竟然係咁

再崩d好唔好

自己叫外賣

下集難得係悟飯做主角

完全係帶土黎
但最後竟然講到悟空可以用力量破開個空間

屌乜我原來開左兩個post

[悟空身死] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第七十二話

返黎呢邊 琴晚多手開左兩個

今集 連破壞神都唔夠希特打

痴撚線龍珠po一版都唔過